{
    "1 April 2021": [
        {
            "end": "17:15",
            "room": "STL 1",
            "start": "08:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "10 March 2021": [
        {
            "end": "11:30",
            "room": "STL 1",
            "start": "08:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "15:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "17:15",
            "room": "235 Vortragsraum",
            "start": "15:45",
            "subject": "Praxis in ....",
            "teacher": "Miller, Franz",
            "topic": "Musiktherapie"
        }
    ],
    "11 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Gruppe 2 19-2",
            "start": "08:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "11:15",
            "room": "235 Vortragsraum",
            "start": "09:45",
            "subject": "Stibi/Sprecherz.",
            "teacher": "Urban-Maier, Julia",
            "topic": "Stimmbildung"
        },
        {
            "end": "17:15",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "12 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Herter-Ehlers , Ursula",
            "topic": "Dysphonie"
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Pelzer, Matthias",
            "topic": "Aphasie/DAP"
        }
    ],
    "15 March 2021": [
        {
            "end": "09:45",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "17:00",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "16 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Hofedank, Ina",
            "topic": "KomSES"
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "B\u00f6se, Kristina",
            "topic": "Redeflussst\u00f6rung"
        },
        {
            "end": "17:00",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "11:30",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "17 March 2021": [
        {
            "end": "11:30",
            "room": "STL 1",
            "start": "08:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "15:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "17:15",
            "room": "235 Vortragsraum",
            "start": "15:45",
            "subject": "Praxis in ....",
            "teacher": "Miller, Franz",
            "topic": "Musiktherapie"
        }
    ],
    "18 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Gruppe 2 19-2",
            "start": "08:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "13:15",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "11:45",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "17:15",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "19 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Herter-Ehlers , Ursula",
            "topic": "Dysphonie"
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Pelzer, Matthias",
            "topic": "Aphasie/DAP"
        }
    ],
    "2 April 2021": [],
    "22 March 2021": [
        {
            "end": "09:45",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "P\u00e4d./Sonderp\u00e4d.",
            "teacher": "Schmitz, Claudia Dipl.P\u00e4d.",
            "topic": "Sonderp\u00e4dagogik"
        },
        {
            "end": "13:15",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "11:45",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "B\u00f6se, Kristina",
            "topic": "Redeflussst\u00f6rung"
        },
        {
            "end": "17:00",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "23 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Hofedank, Ina",
            "topic": "KomSES"
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "B\u00f6se, Kristina",
            "topic": "Redeflussst\u00f6rung"
        },
        {
            "end": "17:00",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "11:30",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "24 March 2021": [
        {
            "end": "11:30",
            "room": "STL 1",
            "start": "08:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "15:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "17:15",
            "room": "235 Vortragsraum",
            "start": "15:45",
            "subject": "Praxis in ....",
            "teacher": "Miller, Franz",
            "topic": "Musiktherapie"
        }
    ],
    "25 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Gruppe 2 19-2",
            "start": "08:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "11:15",
            "room": "235 Vortragsraum",
            "start": "09:45",
            "subject": "Stibi/Sprecherz.",
            "teacher": "Urban-Maier, Julia",
            "topic": "Stimmbildung"
        },
        {
            "end": "13:15",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "11:45",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "17:15",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "26 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Herter-Ehlers , Ursula",
            "topic": "Dysphonie"
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Pelzer, Matthias",
            "topic": "Aphasie/DAP"
        }
    ],
    "29 March 2021": [
        {
            "end": "17:15",
            "room": "STL 1",
            "start": "08:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "30 March 2021": [
        {
            "end": "17:15",
            "room": "STL 1",
            "start": "08:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "31 March 2021": [
        {
            "end": "17:15",
            "room": "STL 1",
            "start": "08:00",
            "subject": null,
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "5 April 2021": [],
    "6 April 2021": [],
    "7 April 2021": [],
    "8 April 2021": [],
    "8 March 2021": [
        {
            "end": "09:45",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "P\u00e4d./Sonderp\u00e4d.",
            "teacher": "Schmitz, Claudia Dipl.P\u00e4d.",
            "topic": "Sonderp\u00e4dagogik"
        },
        {
            "end": "17:00",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "14:00",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ],
    "9 April 2021": [],
    "9 March 2021": [
        {
            "end": "09:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "08:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "Hofedank, Ina",
            "topic": "KomSES"
        },
        {
            "end": "11:30",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "10:00",
            "subject": "Logop\u00e4die",
            "teacher": "B\u00f6se, Kristina",
            "topic": "Redeflussst\u00f6rung"
        },
        {
            "end": "17:00",
            "room": "Lo 284 Kl",
            "start": "11:30",
            "subject": "PRAXIS",
            "teacher": null,
            "topic": null
        }
    ]
}