{
    "1 April 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: HOSPITATION",
                "Hinweis: Externe Hospitation"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19"
        }
    ],
    "10 March 2021": [
        {
            "desc": [],
            "end": "11:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Phoniatrie",
                "Dozent(en): Kramer, Hansj\u00f6rg"
            ],
            "end": "15:30",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Praxis in ....",
                "Thema: Musiktherapie",
                "Dozent(en): Miller, Franz"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "15:45",
            "title": "Gruppe 2 19-22 (235 Vortragsraum)"
        }
    ],
    "11 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "Gruppe 2 19-22"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Stibi/Sprecherz.",
                "Thema: Stimmbildung",
                "Dozent(en): Urban-Maier, Julia"
            ],
            "end": "11:15",
            "start": "09:45",
            "title": "Gruppe 2 19-22 (235 Vortragsraum)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "12 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Dysphonie",
                "Dozent(en): Herter-Ehlers , Ursula"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Aphasie/DAP",
                "Dozent(en): Pelzer, Matthias"
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "15 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "09:45",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:00",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "16 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: KomSES",
                "Dozent(en): Hofedank, Ina"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Redeflussst\u00f6rung",
                "Dozent(en): B\u00f6se, Kristina"
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:00",
            "start": "11:30",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "17 March 2021": [
        {
            "desc": [],
            "end": "11:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Phoniatrie",
                "Dozent(en): Kramer, Hansj\u00f6rg"
            ],
            "end": "15:30",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Praxis in ....",
                "Thema: Musiktherapie",
                "Dozent(en): Miller, Franz"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "15:45",
            "title": "Gruppe 2 19-22 (235 Vortragsraum)"
        }
    ],
    "18 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "Gruppe 2 19-22"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Soziologie",
                "Dozent(en): Greca, Rainer Prof.Dr."
            ],
            "end": "13:15",
            "start": "11:45",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "19 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Dysphonie",
                "Dozent(en): Herter-Ehlers , Ursula"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Aphasie/DAP",
                "Dozent(en): Pelzer, Matthias"
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "2 April 2021": [],
    "22 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "09:45",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: P\u00e4d./Sonderp\u00e4d.",
                "Thema: Sonderp\u00e4dagogik",
                "Dozent(en): Schmitz, Claudia Dipl.P\u00e4d."
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Redeflussst\u00f6rung",
                "Dozent(en): B\u00f6se, Kristina"
            ],
            "end": "13:15",
            "start": "11:45",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:00",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "23 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: KomSES",
                "Dozent(en): Hofedank, Ina"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Redeflussst\u00f6rung",
                "Dozent(en): B\u00f6se, Kristina"
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:00",
            "start": "11:30",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "24 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Phoniatrie",
                "Dozent(en): Kramer, Hansj\u00f6rg"
            ],
            "end": "15:30",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Praxis in ....",
                "Thema: Musiktherapie",
                "Dozent(en): Miller, Franz"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "15:45",
            "title": "Gruppe 2 19-22 (235 Vortragsraum)"
        }
    ],
    "25 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "Gruppe 2 19-22"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Stibi/Sprecherz.",
                "Thema: Stimmbildung",
                "Dozent(en): Urban-Maier, Julia"
            ],
            "end": "11:15",
            "start": "09:45",
            "title": "Gruppe 2 19-22 (235 Vortragsraum)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Soziologie",
                "Dozent(en): Greca, Rainer Prof.Dr."
            ],
            "end": "13:15",
            "start": "11:45",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "26 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Dysphonie",
                "Dozent(en): Herter-Ehlers , Ursula"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Aphasie/DAP",
                "Dozent(en): Pelzer, Matthias"
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "29 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: HOSPITATION",
                "Hinweis: Externe Hospitation"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19"
        }
    ],
    "30 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: HOSPITATION",
                "Hinweis: Externe Hospitation"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19"
        }
    ],
    "31 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: HOSPITATION",
                "Hinweis: Externe Hospitation"
            ],
            "end": "17:15",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19"
        }
    ],
    "5 April 2021": [],
    "6 April 2021": [],
    "7 April 2021": [],
    "8 April 2021": [],
    "8 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "09:45",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: P\u00e4d./Sonderp\u00e4d.",
                "Thema: Sonderp\u00e4dagogik",
                "Dozent(en): Schmitz, Claudia Dipl.P\u00e4d."
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:00",
            "start": "14:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ],
    "9 April 2021": [],
    "9 March 2021": [
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: KomSES",
                "Dozent(en): Hofedank, Ina"
            ],
            "end": "09:30",
            "start": "08:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: Logop\u00e4die",
                "Thema: Redeflussst\u00f6rung",
                "Dozent(en): B\u00f6se, Kristina"
            ],
            "end": "11:30",
            "start": "10:00",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        },
        {
            "desc": [
                "Fach: PRAXIS"
            ],
            "end": "17:00",
            "start": "11:30",
            "title": "STL 19 (Lo 284 Kl)"
        }
    ]
}